一人一個對老豆老母做過嘅仆街事

老豆揸車
我坐係後面撩左一陀鼻屎帶鼻涕
然後一嘢hi落佢塊面到
跟著老豆成程車都係到鳩叫
又整唔走舊鼻屎
老豆

睇哂老豆啲咸碟 整爛哂 掉左

繼兒動母

踢爆老母偷食

認真？

打7老母

記得之前有個巴打同老豆叫雞 點知比老母發現左